愛沙尼亞塔林古城

中間果粒係塵？

More plz

d職員要扮鬼扮馬好慘

當時冇留意

佢哋？

一定要行城牆

行咗啦
其實冇乜特別

Tommy cash

有冇飲個湯
好好飲

依間燈光暗到仆街，串9 d 客好正

呢間係咪愛沙尼亞澳牛
想封食批同飲鹿肉湯

留名 六月尾去

清理下支鏡/cmos得唔得唔

幾年前冬天聖誕去過 幾正

個地道如果一個人行會好正

屌好靚呀！！

典型歐洲景點

走咗先發覺

係咪Raekoja 地下嗰間？

愛沙尼亞仲有咩好睇?
會唔會斯德哥爾摩去仲好

係吖

所見即所得
後生仔嚟個快嘅一日遊都可以
我帶住六十幾歲老竇拖慢嚟玩先住五晚
雖然一日過咗赫爾辛基 一日去咗帕努

我行咗
同老竇兩個人
行完先知原來要人帶先行得
我入去啲職員又冇阻止我

所見即所得
所個城嘅精華幾乎係晒度
日頭天陰落雪
但溫度得一度又唔夠變積雪